臥底三大指標：「休息」「唔好送頭」 「你替佢坐？」

最好沉默，然後沉默地被一個個上門拉

現在先發現?? 一年前已經狂吹風。太遲啦，道氣蝕左了

咁你係咪代人坐先

香港人有嚴重政治潔癖，甚至以唔識政治為榮
政治知識連幼稚園程度都稱不上，幾個左膠就可以搞散個運動

加多句：你縮喺個mon後面食花生咋垃圾